送比香港人既一首歌 Adele - Hometown Glory

呢首歌係Adele喺十幾歲既時候寫既
佢唔想離開家鄉，鐘意家鄉既一切
包括所有回憶同所有人
包括佢地會企出黎團結一致，唔會接受唔合理既事

生活喺今時今日既香港
每次聽呢首歌都會好感觸
其實我真係好鐘意香港
我唔想因爲我地將來，因為失去發聲既權利，而選擇離開香港

大家要好好捍衛香港人最珍惜既自由
一直守護香港
希望大家可以聽下呢首歌

第一次post link，唔知成唔成功
唔成功去YouTube search “Hometown Glory”

歌詞
太長可以唔睇，睇藍字

I've been walking in the same way as I did
Missing out the cracks in the pavement
And turning my heel and strutting my feet
"Is there anything I can do for you dear?
Is there anyone I could call?"
"No and thank you, please Madam.
I ain't lost, just wandering"

Round my hometown
Memories are fresh
Round my hometown
Ooh the people I've met
Are the wonders of my world
Are the wonders of my world
Are the wonders of this world
Are the wonders of now

I like it in the city when the air is so thick and opaque
I love to see everybody in short skirts, shorts and shades
I like it in the city when two worlds collide
You get the people and the government
Everybody taking different sides
Shows that we ain't gonna stand shit
Shows that we are united
Shows that we ain't gonna take it
Shows that we ain't gonna stand shit
Shows that we are united

Round my hometown
Memories are fresh
Round my hometown
Ooh the people I've met yea
Are the wonders of my world
Are the wonders of my world
Are the wonders of this world
Are the wonders of my world
Of my world, yeah
Of my world
Of my world, yeah

推

推到你地聽